蕭生：呼籲黃店飯劵計畫！！

蕭生好有心 冇冷郤過

呢個plan 其實幾好，黃店真係需要救

仲叫人咪幫襯自己食店

幫其他

搞手想自己蝕

燒山真係好有心
佢d廣告我一定堅持唔skip

堅持保持蕭式風格

一秒後轉左講運金話題

完全跟唔到個節奏

8分1秒講